廢老最鐘意唔食野但又霸住餐廳啲位

唔單止剝削社會資源 而家連食飯個位都要搶埋 大愛膠食屎啦

廢老：你班廢青企都唔得。我以前啊.......

緊忙時間有人企喺側邊等緊仲賴死唔走

問佢係咪食就起晒鋼咁屌9人

夠大把學生哥喺道做功課喇,一視同仁啲,要屌就一齊屌

宜家家俬又係

美心都係,有次一點幾去葵興站附近食。一枱一對男女做功課，一枱保險狗傾生意。